【回氣post】毋忘在莒 莊敬自強 戒急用忍

深知各位連登人獲知又有烈士以死明志，大憤大悲，籌謀下一步行動。
現在我獻3句反共名言，共勉之：
毋忘在莒：任何時候都不忘本
莊敬自強：莊重敬慎、自立自強
戒急用忍：冷靜計劃，切勿心浮氣燥
現在我們又少一人，一定要齊上齊落
世上只有我們是香港人
只有我們記得他們的犧牲